知唔知每個女仔都想有人錫佢 氹佢開心

但係唔係你呀死毒撚

利申毒撚 深明呢個道理

thnx for sharing

i know that feel bro